［急］仲未出黎既幫幫手

幫手打自己一巴
諗下呢半年黎發生過咩事
你仲坐係屋企？ 對唔對得住咁多位手足呀？
唔好驚自己單拖 出到黎成百萬手足陪你
多你一個真係多好多
夠鐘出門口啦